[月經]有咩輕鬆好笑既動畫推薦

拋磚

元氣囝囝
超元氣三姊妺
男子高中生的日常
驚爆危機
日常

徒然喜歡你

再唔係就 彼女x彼女x彼女後宮搞笑類

我真係走咗去search

School day

齊木楠雄的災難

我都想知

以下睇左 計分只計"輕鬆好笑" 唔講其他太偏離呢點既動畫
元氣囝仔 偏溫馨 治癒 幾好睇 但有少少位要捱住睇 同埋唔覺得太輕鬆 其實有D沈重 好笑係幾好笑 但套野其實係有時好認真咁講緊其他野 所以輕鬆呢到扣分 書法佬照顧正太 7分

驚爆危機 經典男主角純情唔知女主鍾意佢果D套路 日常就校園篇 值得一睇 因為有好多篇可以追番 外惡內柔學生妹戀上年輕純情軍人保鏢 7分

咕嚕咕嚕魔法陣 新版 比想像中好睇 估唔到係偏向日常 輕輕鬆鬆笑下又一集 唔洗用腦 7分

侵略！烏賊娘 偏搞笑 溫馨 一隻烏賊蘿莉想侵略地球 點知日日比人玩番轉頭
好睇 有兩季 9分

這個是殭屍嗎？ 偏後宮搞笑 溫馨 果時唔知點解笑到痴線 好睇 唔算太賣肉 太賣肉果D後宮我唔當日常所以就唔講了 殭屍M男中學生 比幾條後宮玩弄 但內心都好堅強要守護果D老土野 暗地甘願做D ON9野扮柒哄人開心 其實幾好仔 私心9分

監獄兔 幾分鐘又一集 真正符合輕鬆好笑 睇幾集就知岩唔岩睇 題材特別 輕鬆滿分但好笑程度不太高 8分

小埋 好睇 符合輕鬆好笑 9分

齊木 好睇 符合輕鬆好笑 9分

銀魂 好睇 日常篇符合輕鬆好笑 ON9中帶點大道理 心目中動畫第一 人生必睇

鬼燈的冷徹 有時間可以睇 唔知做咩咁多人話好睇 老實我捱住睇 一般 5分

下流梗不存在的灰暗世界 題材特別 但唔覺特別好笑 只係等佢幾時有H野睇 6分

地上最強的新娘 偏H 搞笑 少少溫馨 但冇乜賣肉 比起依家果D..慢慢有少少對女主既努力有D感動同認同 7分

為美好的世界獻上祝福！ 異世界 後宮 搞笑 比起同題材既 輕鬆好笑呢點真係冇得輸 定異世甲既搞笑得呢套呢? 私心 9.5分

粗點心戰爭 輕輕鬆鬆 睇佢點樣好認真咁講D零食 幾好笑 每集都期待佢D福利畫面 7分

Working 迷糊餐廳 可能有3季 所以覺得成日太多重復D笑位 但都算有時間可以睇下 6分

廢天使加百列 符合輕鬆好笑 7.5分

碧陽學園學生會議事錄 後宮搞笑 都係表面輕鬆搞笑 但有點沈重 有D唉既感覺 7分

在下坂本，有何貴幹？ 好笑 教你做男人既氣勢 睇完溝死女 9分

笨蛋，測驗，召喚獸 好多人推介 我先睇 但睇完冇乜特別記憶 係偽娘果個幾 同果隊去死去死軍團 有印象 偏校園追女劇情 6分

監獄學圓 題材特別 唔太算日常 不過好撚好笑 又有女睇 9.5分

狗與剪刀必有用 睇S女睇M狗 外冷內熱黑長直 但動畫後面開到咁大最後又唔打埋有D可惜.. 不過你當冇劇情既日常睇都OK 8分

惡魔奶爸 最後變左打鬥番.. 但都幾好笑 9分

健康全裸游泳社
銀魂

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

來自深淵 我愛黎明

小林家的女僕龍

月刊少女野崎君

南家三姐妹

日常

還掂都係講埋魔法戰爭

#7 字海
為你推薦兩套
屬性同好會
戀愛研究所

my little pony

我想問有套係偏H 低少賣肉姐係點

輕鬆百合
黃金拼圖
悠哉日常大王
日常

妄想學生會

笨女孩

來玩遊戲吧

瀬戶之花嫁 銀魂

齊木腩雄

想講bakatest 屌你得6分

個是殭屍嗎？&nbsp;偏後宮搞笑 溫馨 果時唔知點解笑到痴線 好睇 唔算太賣肉 太賣肉果D後宮我唔當日常所以就唔講了 殭屍M男中學生 比幾條後宮玩弄 但內心都好堅強要守護果D老土野 暗地甘願做D ON9野扮柒哄人開心 其實幾好仔 私心9分

第1次睇佢變身真係笑到痴線

想講既都比人講撚士
唯有講無人講既
KILL ME BABY
生存遊戲社

樓上阪本都9分
動畫垃圾到喊
悶到仆街

無人提南家

仲未有校園迷糊大王

TVB版旋風管家

小埋 妄想學生會 來自新世界

屬性同好會

New game
亞人醬有話要說
anne happy
戀愛暴君
點兔
小林家的女僕龍
日常
男子高中生的日常
飛翔的魔女
悠悠哉哉少女日和
konosuba
動物朋友
喪女

有無動畫係好似日常咁痴線咁好笑嘅？

寒蟬鳴泣之時
日日返學就係自修同同批女玩遊戲

智障女神 ,

月刊少女

經典

齊木楠雄

冇

gamers

呢套真係痴線既頂點

Happy Tree Friends

荒川爆笑團
河合莊
櫻花莊

啱啱想講瀨戶之花嫁
真心勁好笑
男主最後好撚型棍

你睇左漫畫再睇動畫?
可能我係冇睇過漫畫
成日估唔到佢會咁做呢下 好笑

同埋本身覺得佢好男神
雖然型得黎ON9
但做事完美 有原則 識得體諒人 有感動位 笑中有淚
幫啊肥毒撚出頭 再同佢整番個秀麗長髮
同佢老母D野

地上最強新娘? 好 我收番
只係果時想講 套野本身係賣肉 但比起依家果D真係小兒科了
只係露下底褲仔呢D 係果個年代已經係好淫賤